屋企人好迷信，驚.....

Hello 大家，啱啱我發現有屋企人迷信到自己寫符，睇到心好驚
但佢已迷信好耐，點搞.....

絲打，我保護你

留個電話交流吓

Hello樓主